# Задание 004 из тикета 4 (портирование JS на PHP, сортировака на PHP)

Рассмотрим структуру каталога:

```
├── js
│   ├── index.html
│   └── main.js
├── public
│   ├── css
│   ├── img
│   ├── index.php
│   └── js
├── README.md
└── Task004.php
```

## Каталог `js/` 
содержит файлы, которые мы будем портировать на php.

## Каталог `public\` 
ВНИМАНИЕ! будет "открыт всему миру". К этому каталогу всем разрешен полный доступ на чтение.

Т.е. в этот каталог нужно ложить 
* только точку входа в программу `index.php`
* файлы доступные для скачивания кому-угодно
    * css-файлы
    * js-файлы
    * картинки

## Файл `public\index.php`
С этого файла долго стартовать наше приложение.
Этот файл должен содержать ТОЛЬКО ИНИЦИАЛИЗИРУЮЩИЙ КОД.
Весь остальной код должен быть вынесен на 1 уровень вверх от каталога `public`
Это нужно для того, чтобы обезопасить наше веб-приложение.

## Файл `Task004.php`
Этот файл - представитель логики нашего приложения. Именно в нем будет написан код, кототорый будет что-то делать.
